午餐：28092017~我係kawaii

弘b呢餐幾錢呀？
好鐘意食火炙三文魚

好似58加一
好好味呀 我都好鍾意食火炙

邊度嚟

竟然喺飲食台見到你

呢個豆腐好好味

第一次見佢喺到

magic touch

好鍾意食呢隻豆腐
但成日唔記得叫咩名

吉妹 我地口味好夾

上次問過你嗰碟口水雞
不過間間都咁遠

爭鮮行其他路線

肥婆 你大把錢啦

呢間係爭鮮？

yes, i just searched

好似幾正